寬頻合約9月先到期，可唔可以簽約先？

用緊pccw268月 9月到期
想轉cmhk或smt, 好似百二蚊個月

我可以介紹翻個為你度身訂造既Plan!!
有咩問題可以隨時搵我
Telegram:pccw_50

痴撚線有冇咁多sales捕住